因咩事咁多人笑曼聯？

人地老豆都表示曼聯出局不意外